LKF 11點多人浦頭架， 夠鐘去LKF倒數

LKF 過11點先開始多人

d鬼佬呀，上市公司主席呀，高層呀，而家先夠鐘浦頭

一齊陪佢地倒數LA

最好放低文具，一就LKF倒數

大把有錢佬，鬼佬陪你地

LKF要 人

LKF要人

要人呀LKf

約左女神去Lkf 點睇

有錢佬食完fine Dinning
緊係去lkf飲野直落屌西

推